【訓唔到】唔想長大 唔想變老

有無人明，
好想繼續做溫室小花，想繼續俾屋企人照顧，唔想面對現實
面對未來就覺得有種恐懼感

推

毒撚開post無人理

我理！好想返番去小朋友個陣。。。

愛你

未來點算

好驚

好怕大咗返工勞勞役役咁一世

夜訓就會咁諗，早啲訓啦

訓唔到

直至有一日,有個好後生既同事串你老餅

我都怕

依家啲00後

班仆街好撚串咖

巴打撈緊咩

係囉屌

啱 我依個年紀返parttime做錯少少嘢唔會點比人鬧 但學得快做嘢爽手個個都讚你 第時出社會就會變成應份

所以我而家返學之餘做PT搵錢投資 希望早啲去到財務自由

投資

聽落ok

好同意

by the word 絲打 asso人?

我好差，唔好學我

絲打做乜咁感慨

突然之間

唔想長大 想停留係1617歲

男仔好d，青春長d
女仔好易老，好好珍惜青春

放心我都係 sem4啦再爆唔到就真係社大見

身邊好多朋友都拍曬拖

以前我都會咁諗 好驚
但岀左黎做野之後 自己搵到錢想買乜就買乜 做乜就做乜 其實都幾爽

ou都入唔到?

拍過2次 好累唔想再識女

一個人悶係悶啲但唔使煩咁多

先唔好講搵岩既人都難
拍拖洗費好大 同好哂心機

等一個岩嘅人先好拍
離離合合已厭倦

我前排被分手

巴打分左手幾耐啊
耐左你就唔會咁諗

唔入啦OU就 唔想再用屋企人太多錢 論工作能力同英文之前返工都比人讚過(非自跨 )讀u對我而言為興趣多..唔啱就唔入算

你又啱

Err...好似一年..而家係孤僻到癡線...連朋友都zone out

之前HD 考到u冇讀 利申 垃圾科
選擇岀黎做野

睇翻讀曬u果啲朋友 搵既錢都冇我一半
所以讀書呢樣野 唔係神科 根本讀不讀也罷

訓啦 各位Gd Nite 要振作~

巴打撈邊行

絲打

因為讀U嗰班只係PT

我自己做自己野嫁 雖然同讀果科無關係

所以巴打你讀Asso真係唔洗灰心 大學學歷唔代表咩
冇亦唔代表你蠢過佢地

唔係啦 係ugc
pt果啲我唔計啦

當然我果科係垃圾黎

巴打

當然我有樣野好想有既就係u life

啱吖 回憶同經歷呢

唉算啦
廿尻幾歲人都係唔好咁多幻想

笑咗

算啦 佢連分手都冇講 完全唔覆我

咁仆街

有時覺得好矛盾
keep住個種天真諗法繼續做小朋友
定係
諗野要實際啲學識做一個所謂嘅“大人”
其實做兩樣都好似唔會開心咁

前者係令自己心態開心，但面對社會只會俾人話唔成熟，咁大個人仲咁低b，甚至可能俾人一種好假好扮嘢嘅感覺，而俾人排斥

後者係想自己變到同社會大眾嘅人一樣，唔好令自己變成異類，社交方面都順利啲，但就好似背叛左自我咁

講返
宜家仲讀緊書仲可以繼續係溫室度過
但好快就要面對社會
真係好驚
不過已經好感恩有得係溫室長大

大波 我同意你

屌唔落 心入面仲會幫佢講野

好驚呢樣 希望搵到個好男人同我一齊捱

醒呀絲打

窮人唔好生仔

同感 踏出社大四五年

中學畢業唔鐘意咪書 即刻出黎做野寧願儲經驗

一路做啲舊同學又有校園生活又拍拖 自己返工又難識到女仔

哩個唔緊要 但有時個人做到好頹又得自己一個擺係心 屋企搵錢唔多 自己好多野都收收埋埋係心就算 只係唔想咁多嘈吵算

哩排成日諗自己死果一刻係點離開 ，十年後我住係邊呢

面對黎緊既香港，真係好撚迷惘啊

上連登講，唔好收收埋埋

而家暫時唔洗比家用

咁撚早

太多假膠同gay佬

之前有搵啲巴絲吹水谷，之後吹吹下靜曬鳥

有冇我咁靜

都推得嫁

放學 想快啲完sem

直頭靜過你添啦

一靜個人好多野諗

唔洗訓呀

所以要搵好多野搞

之前想學下外語 但係 返shift 好難搵

我都係咁

返學呀

返shift好辛苦

我都寧願好似細個個陣咁。每日都無憂無慮咁生活。即使無錢都好。E家現實中好大壓力

就係抱住咁嘅心態成長

E 家有乜病痛，細你十年但精神壓力好大。人越大越發現贏在起跑線既重要性 ...E家覺得乜都輸比人。你起跑線輸左，你後勁點好都無用....

係, 有好多人一出世乜都有...讀得唔好有人供你去外國讀書(有D 直頭中學已經比你外國讀)...到出黎做野有人因為關係升職比一般人快...你唔識人比屎你食就有份...

廿中了
踏入社大之後

老得好快殘得好快

心態同返學個時差好遠
同學生妹傾計會覺得有gap

叔叔你好

都唔係既捱到既

苦在難約朋友同搵野學果啲囉

但係有時放閒日，真心爽好多 條街少一半人

我都鍾意閒日行街，假期同人逼

試過放星期日出APM，不了

以後放六日一係入山，一係宅

以前我讀書果陣 未試過訓唔著

咁巴閉

閒日apm好正

上堂攰到仆街喎 比人疲勞轟炸

開源道日日都咁多人

返工時間真係

做pj辛苦啲

想回到過去

我都好怕比人要叔叔個D

咪係，旺角又係

所以慣曬閒日放都唔錯，之後去銀行又方便啲

比緊個限期自己收皮

我認得你

限你以半年時間慢慢的心淡

閒日好

無錯

不過想學下外語

邊隻

半年比多左佢 2個禮拜得

撐你

🇩🇪

咩黎

German 啊蠢

長知識

哩位小姐要背下國旗

靚啦屌

我手機睇唔到

a0狗

An撞 明白

好悶啊 又扮工

撈機場？

You’re right

食個tea 又扮多陣 收工

我愛樓主

好

咁hea？

上埋啲19堂姐

推下

上咩堂好似都ok

係機場，聽落好專業果啲 唔係坐要落手做

請我啦

請你做乜 你無野做咩

學生

YEAR #?

垃圾副學士，yr 2

屌 咁快完啦 出黎諗住做咩

我冇目標冇夢想

我會G持你

到底你係咪識我

唔緊要 出黎乜都做下 搵啲野學下

慢慢就會發掘到

ching幾歲

好撚驚

有乜撚驚

乜柒都驚

有乜撚好驚

你今日唔面對遲早一日都要面對

其實冇咩好回憶嘅 唔洗感到可惜

我廢

屌 咁係你未試已經打沉自由姐

一語中的

哩個諗法唔要得

唔想畢業唔想離開屋企

係

負能量發送

屌你係邊撚個

死左去. reset

靜啦屌

hi

是旦啦

覺, 每一日都唔想訓, 唔想聽日咁快到咁

又一個星期

唉每一日都好絕望

之前努力讀ASSO上番U...
但上到黎先發現自己真係好廢

上到咪好

依家都唔知讀緊D咩咁

好過上唔到，巴打咩科